幾時先完超合作運動？

1.無條件放示威人士
2.撤回